人大左就唔諗點去討好d女

根本冇用
根本唔會滿足
得一想二
除非你真係夠高大
樣又ok
咁就甘心
否則你永遠只會係水泡
甚至兵
甚至atm
甚至娛樂節目
真係唔好諗點討好d女
點樣服侍佢
唔係叫你唔好溝女
但真係好攰
好似做咩都係錯咁
做咩都唔夠
其實諗深一層
自己溝女為乜
講扑野
其實打j仲爽
講真
其實男人先有愛情
男性妒忌心遠遠超過女性
男人先會不顧一切
d女到頭來都係睇條件
人大左就對女人心死

依個世界有錢就有女，講咩都係假

30歲 A0 青頭

怨乜春
乜著你係女
你都想跟個有錢既男人
生小朋友都有生活保障 好既教育

咁每個人不論男女都有個價既...

唔需要討好